做乜撚嘢成個wall都散播恐慌？

對家今日拉鳩咁多人，就係想散播恐慌咋嘛，你班人宜家又最後晚餐又endgame乜乜物物，講到聽日邊個出嚟邊個就會死咁，做乜呀？幫對方助攻撥恆個恐怖氣氛？？？仲要咁多上曬熱門乜鳩啊

叫人萬事小心，同散播恐慌，係兩件事嚟㗎！
場仗有排打，你宜家就講endgame????????

求你哋，拜你哋，一個二個，好早啲瞓，聽日出嚟行街街啦！

我都想知

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

同意

因為連登多on9細路同蠢人

越少人出越危險 帶風向撚想嚇到冇人出

明明係持久戰,仲有9月10月美國國會戰線

咪係
十月都未撚到

唔排除有真心膠同傻豬豬
但都一定係有人別有用心囉

好明顯又有人帶風向END GAME
END你老母咩
101都未到

推

連登又比人帶風向

我都覺 咩最後一戰 屌曬你地
91 92 93唔係戰役?

係咁吹風
另類白色恐怖

我仲有排要罷課，而且就快過生日，唔準講endgame，我屌哂講endgame啲人

仲有直昇機周街飛，同解放軍深圳演練一樣目的。

係要打到贏為止

冇撚有錯！

END你老母